是日靚晚餐 火腿奄列拼香煎豬扒 配 龍蝦汁

狗食

好足料

負評，上一頁

狗糧

唔係百里香

咁早食晚飯

唔係百里香負皮

好核突喎

乜撚野嚟

似屎汁

望落正過百里香

龍門？

有晚餐既咩

個汁

洋蔥汁黎架
龍蝦汁！？

講下味道先
龍蝦汁應該係金寶龍蝦湯開出黎
好難食
奄列係即整,但係無蛋味
豬扒反而唔錯,嫩滑得黎醃得入味

豬扒

痴線

無講c伏即係唔好味喇

屎汁

唔係百里香 我哋冇討論嘅空間

百里香哩

得個外賣盒算係正常少少